有無日本留學既入黎圍下爐

東京撚
成間學校加埋d香港人10隻手指應該數得曬
去邊度先可以搵翻香港人圈子

4月東京

九州撚

語言學校？

果度d日本人對你點

東京exchange

東京撚
巴打邊間

ゼミ每個學期都會去居酒屋聚一聚
有時車佢地出去隔離縣玩

點解要群返香港人

大阪撚

去日本留學群香港人不如番大陸算啦

講野都方便d

樓主係去語言學校再定居?

老實講 就係唔想群大陸人
除非social skill勁到可以跨越種族 令到對方同你交心
如果唔係 日本人通常禮貌上回下你就算
我果度d local 同 留學生除左課題上一定要講野無得避之外
私底下可以話零交流
東京係咁 其他地方無去過唔知

我去左4年了
黎緊yr 4

正唔正?
我都想移民日本

長住我覺得麻麻地
應該多數翻香港
我自己黎計 日本唯一一個好處係唔洗同屋企人住 而租屋唔會太貴
呢幾年洗過既錢加埋 分分鐘香港樓首期都唔夠

黎東京搵我玩啦

想問下你覺得如果唔讀語言學校直接考eju會唔會好難

eju就算有讀我都覺得唔易
有一半分算好了 仲要作文
jlpt就簡單好多

一定 有睇過巴打d post

急不及待想好好同巴打玩玩了

係呀

東京物價咁貴
我鄉下地方月租唔洗3000HKD（2人屋)
2人分1500都唔洗
仲有錢淨可以買車揸
唔洗等JR

黎左4年先搵人圍爐？

我唔係都心
一個人住 都係4萬
不過出面食野貴 都接近1000
焗住自己煮多

準備同一車車大陸人一齊上堂
分分鐘聽普通話多過日文

就係摺左幾年先想改下

有無打工？join下homestay？

揀左間聲稱少d大陸人既長沼

下個月讀大學啦，好期待

留個TG先
KWLWM

樓主幾歲

22

轉返打一般日本人都會做的工，一日到黑只對住大陸人香港人你永遠唔會融入到日本人社會，定係您已經諗住讀完返香港先？

我遲d睇下有咩工轉
巴打而家係日本長住做緊野？

讀緊專門，下年畢業已經要開始緊就活
做緊服務業，係打工地方識左日本女朋友

東京撚， 4 用開學 音樂專門學校

想要巴打tg

我tg ： ppchingggg

東京撚

4月專門留名

同年

上面寫左

巴打我記得你

路過留個名

喂喂喂你個名好熟

Lm

唔使刻意群返香港人
好多時只會圍威喂浪費時間，會後悔架
試下搵啲比較多日本人做嘅part time
例如居酒屋一定會多過吉野家松屋嗰啲

我7月黎11月考
360/400
不過喺香港中一學到中六

主動d可唔可行呢 始終人地主場點都會用守勢

你本身有冇學過先

最後嗰句

係東京返緊酒吧
準備落京都讀大學

東京撚lm

四月東京 LM

唔係唔做得酒吧架咩

啱啱last day左
唔做得㗎
不過間嘢個牌係飲食店
有啲曖昧

咁都得

好想去日本讀文化學
諗緊報唔報jpue
但就算收咗屋企人都唔會比我去讀
自己又無能力比學費
好迷茫

呃你有錢分咩

玩社團就會自然好多fd架啦

Push

樓主 我想識你